發覺自修室都幾多囡

大家平時去開邊間

澳門公共圖書館

兜客, 撚係溫書

自完個拍就走架啦